臺籍中國人劉樂妍撈得唔係好掂喎

最尾嗰端，嗰一萬人仔追唔到喇

唔用華為唔夠愛國
部紅米賣千幾蚊。佢真係幾撚慘

支那屋企比水沖走個件八婆?

要感受下社會主義嘅鐵拳

奶共奶到 萬幾都嘈

禁佢言啦 玩微博啊啦

二三線城市住萬幾夠生存幾個月啦

158無得攞都嘈？ 撈唔掂就係中國做雞啦，唔好番台灣污染自由嘅空氣

有冇諗過佢連158都拎唔到
而家嘅生活費係點黎